今朝太子站又有靈異事件！

唔知大家有冇印象睇過篇高登太子站文
初初睇完都係得啖笑 不以為意
乜鬼嘢又靈異 又結界咁
簡直一派糊言！
又點會諗到啲咁荒唐嘅事會發生係自己身上？

補返句
是咁的 今朝9點幾出門搭地鐵
煩忙時間不再 應趕住返工嘅都已經返哂
人流普普通通咁
我就上左一班往中環方向嘅列車
要係太子站轉車嘅人特別多
唔洗問呀貴 我當然係其中一個
一落車就即刻狗衝去對面向調景嶺方向月台
嘟嘟嘟... 一個華麗跳轉三百六
車門啱啱好同我擦身而過
我輕輕揚起嘴角 好似贏咗世界賽事咁
可能我上車動作太顯眼 車上好多乘客都望咗黎呢邊
嗱！ 我娘親教導：做人就最緊要低調！
我亦遵循住娘親嘅意思 慢慢咗企埋一邊
向調景嶺嘅列車就咗開駛咗
抬頭望一望塊牌 九龍塘落車 2個站 OK! 冇問題！
呢個時候緊係開連登𥄫一𥄫 了解下國際大事
話都冇咁快！格車就埋咗站！
望一望 出面月台紫色嘅？ 再望出啲？
喂 大大隻字寫住 太子

唔對路！ 望一望塊牌！嘩？幾時變咗往黃埔方向？
於是緊係炸炸淋落咗車先算啦
心諗 搞乜鬼？ 太子上車 下一站又太子？
唔理啦就遲到 上返去往調景嶺方向月台搭返車
係車上面就一直諗
即使我搭錯方向 都係去旺角呀？ 有乜奶油又係太子？
頭先車箱啲人又冇乜特別反應喎
但我返咗學都成個半月 又冇試過搭錯車呀？
因乜解究會咁呢？
一路諗 就諗起篇太子站文
突然間個人虛咗一虛咗 呆哂 起哂雞皮
冇諗過自己會經歷呢味嘢
唉 希望下個禮拜唔好又黎料
第一次搭地鐵搭到咁驚

完~

冇是咁的 0分重作

你係咪盲撚咗呀？